有冇巴絲覺得已經好難再真心爲一個人喊？

或者可以話好難有人會真心爲你而喊
依家對愛情，分手依樣野已經麻木哂
無論分手又好被分手又好
好似痛到唔識再痛咁
有冇人明

痛到麻木左
點解要喊
喊黎有用

以前明知無用都會喊到仆街去意圖挽留d仆街

嗯